{
 "metadata": {
  "name": "",
  "signature": "sha256:31d9bb0dfff623440350fe1e7926182a705da9f11be2982c9c823d43ab2f2b22"
 },
 "nbformat": 3,
 "nbformat_minor": 0,
 "worksheets": [
  {
   "cells": [
    {
     "cell_type": "code",
     "collapsed": false,
     "input": [
      "from django.conf import settings\n",
      "from oneflow.core.models import *\n",
      "from oneflow.base.utils.dateutils import datetime"
     ],
     "language": "python",
     "metadata": {},
     "outputs": [
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        "DefaultPluginManager load plugin ipdbplugin = ipdbplugin:iPdb\n"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        "Django found.\n"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        "Django found and fields and widgets loaded.\n"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        "Configuring Raven for host: http://d674762b282e40d2a5c30b059d13ec40:6a6f75878d6d47afb5b67838b4d8ede3@dev.1flow.net:/6\n"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        "Registered \u201cmailaccount_test_connection_task\u201d as Celery task \u201cMailAccount.test_connection\u201d.\n"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        "Registered \u201cmailaccount_update_mailboxes_task\u201d as Celery task \u201cMailAccount.update_mailboxes\u201d.\n"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        "Registered \u201cuser_post_create_task\u201d as Celery task \u201cUser.post_create\u201d.\n"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        "Registered \u201cfolder_purge_task\u201d as Celery task \u201cFolder.purge\u201d.\n"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        "Registered \u201cwebsite_post_create_task\u201d as Celery task \u201cWebSite.post_create\u201d.\n"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        "Registered \u201cauthor_post_create_task\u201d as Celery task \u201cAuthor.post_create\u201d.\n"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        "Registered \u201ctag_post_create_task\u201d as Celery task \u201cTag.post_create\u201d.\n"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        "Registered \u201ctag_replace_duplicate_everywhere_task\u201d as Celery task \u201cTag.replace_duplicate_everywhere\u201d.\n"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        "Registered \u201carticle_post_create_task\u201d as Celery task \u201cArticle.post_create\u201d.\n"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        "Registered \u201carticle_absolutize_url_task\u201d as Celery task \u201cArticle.absolutize_url\u201d.\n"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        "Registered \u201carticle_fetch_content_task\u201d as Celery task \u201cArticle.fetch_content\u201d.\n"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        "Registered \u201carticle_find_image_task\u201d as Celery task \u201cArticle.find_image\u201d.\n"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        "Registered \u201carticle_replace_duplicate_everywhere_task\u201d as Celery task \u201cArticle.replace_duplicate_everywhere\u201d.\n"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        "Registered \u201carticle_postprocess_original_data_task\u201d as Celery task \u201cArticle.postprocess_original_data\u201d.\n"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        "Registered \u201cfeed_refresh_task\u201d as Celery task \u201cFeed.refresh\u201d.\n"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        "Registered \u201cfeed_update_all_articles_count_task\u201d as Celery task \u201cFeed.update_all_articles_count\u201d.\n"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        "Registered \u201cfeed_update_subscriptions_count_task\u201d as Celery task \u201cFeed.update_subscriptions_count\u201d.\n"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        "Registered \u201cfeed_update_recent_articles_count_task\u201d as Celery task \u201cFeed.update_recent_articles_count\u201d.\n"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        "Registered \u201cfeed_update_latest_article_date_published_task\u201d as Celery task \u201cFeed.update_latest_article_date_published\u201d.\n"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        "Registered \u201csubscription_post_create_task\u201d as Celery task \u201cSubscription.post_create\u201d.\n"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        "Registered \u201csubscription_mark_all_read_in_database_task\u201d as Celery task \u201cSubscription.mark_all_read_in_database\u201d.\n"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        "Registered \u201csubscription_check_reads_task\u201d as Celery task \u201cSubscription.check_reads\u201d.\n"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        "Registered \u201cread_post_create_task\u201d as Celery task \u201cRead.post_create\u201d.\n"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        "Connected 12 signal handlers to MongoEngine senders.\n"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        "Registered \u201cuserimport_run_task\u201d as Celery task \u201cUserImport.run\u201d.\n"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        "Registered \u201csimpletag_post_create_task\u201d as Celery task \u201cSimpleTag.post_create\u201d.\n"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        "Registered \u201csimpletag_replace_duplicate_everywhere_task\u201d as Celery task \u201cSimpleTag.replace_duplicate_everywhere\u201d.\n"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        "Registered \u201curlitem_absolutize_url_task\u201d as Celery task \u201cUrlItem.absolutize_url\u201d.\n"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        "Registered \u201ccontentitem_fetch_content_task\u201d as Celery task \u201cContentItem.fetch_content\u201d.\n"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        "Registered \u201carticle_post_create_task\u201d as Celery task \u201cArticle.post_create\u201d.\n"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        "Registered \u201cbasefeed_refresh_task\u201d as Celery task \u201cBaseFeed.refresh\u201d.\n"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        "Registered \u201cbasefeed_update_all_items_count_task\u201d as Celery task \u201cBaseFeed.update_all_items_count\u201d.\n"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        "Registered \u201cbasefeed_update_subscriptions_count_task\u201d as Celery task \u201cBaseFeed.update_subscriptions_count\u201d.\n"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        "Registered \u201cbasefeed_update_recent_items_count_task\u201d as Celery task \u201cBaseFeed.update_recent_items_count\u201d.\n"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        "Registered \u201cbasefeed_update_latest_item_date_published_task\u201d as Celery task \u201cBaseFeed.update_latest_item_date_published\u201d.\n"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        "Registered \u201cfolder_purge_task\u201d as Celery task \u201cFolder.purge\u201d.\n"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        "Registered \u201cread_post_create_task\u201d as Celery task \u201cRead.post_create\u201d.\n"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        "Registered \u201csubscription_mark_all_read_in_database_task\u201d as Celery task \u201cSubscription.mark_all_read_in_database\u201d.\n"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        "Registered \u201csubscription_check_reads_task\u201d as Celery task \u201cSubscription.check_reads\u201d.\n"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stdout",
       "text": [
        "    [profile] heap size is 51.4\u00a0MB\n"
       ]
      }
     ],
     "prompt_number": 1
    },
    {
     "cell_type": "code",
     "collapsed": false,
     "input": [
      "for feed in RssAtomFeed.objects.all():\n",
      "    feed.refresh(force=True)"
     ],
     "language": "python",
     "metadata": {},
     "outputs": [
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        "Forcing refresh of recently fetched feed RssAtomFeed Gan - LaRepubliquedesPyrenees.fr (#5).\n"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        "Sending message of length 1224 to http://dev.1flow.net/api/6/store/\n"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        "Refreshing RSS feed RssAtomFeed Gan - LaRepubliquedesPyrenees.fr (#5)\u2026\n"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        "Duplicate article \u201cGan : une journ\u00e9e pour sauver la pomme perasse\u201d (url: http://www.larepubliquedespyrenees.fr/2014/10/10/gan-une-journee-pour-sauver-la-pomme-perasse,1214641.php) in feed(s) RssAtomFeed Gan - LaRepubliquedesPyrenees.fr (#5).\n"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        "Duplicate article \u201cRythmes scolaires \u00e0 Gan : une r\u00e9forme qui co\u00fbte cher\u201d (url: http://www.larepubliquedespyrenees.fr/2014/10/09/rythmes-scolaires-une-reforme-qui-coute-cher,1214363.php) in feed(s) RssAtomFeed Gan - LaRepubliquedesPyrenees.fr (#5).\n"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        "Duplicate article \u201cUn \"Drive\" pour le bois de chauffage \u00e0 Lons\u201d (url: http://www.larepubliquedespyrenees.fr/2014/10/04/un-drive-pour-le-bois-de-chauffage-c-est-a-lons,1213709.php) in feed(s) RssAtomFeed Gan - LaRepubliquedesPyrenees.fr (#5).\n"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        "Duplicate article \u201cGan : la col\u00e8re des parents d'\u00e9l\u00e8ves\u201d (url: http://www.larepubliquedespyrenees.fr/2014/09/27/la-colere-des-parents-d-eleves,1212843.php) in feed(s) RssAtomFeed Gan - LaRepubliquedesPyrenees.fr (#5).\n"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        "Duplicate article \u201cUn B\u00e9arnais exil\u00e9 \u00e0 Paris veut vendre l'eau de la Seine en bouteille\u201d (url: http://www.larepubliquedespyrenees.fr/2014/09/17/un-bearnais-exile-a-paris-veut-vendre-l-eau-de-la-seine-en-bouteille,1211129.php) in feed(s) RssAtomFeed Gan - LaRepubliquedesPyrenees.fr (#5).\n"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        "Duplicate article \u201cVous faites quoi ce week-end ? Notre top 5 des sorties [+ hebdo de l'\u00e9t\u00e9]\u201d (url: http://www.larepubliquedespyrenees.fr/2014/08/23/vous-faites-quoi-ce-week-end-notre-top-5-des-sorties-hebdo-de-l-ete,1207131.php) in feed(s) RssAtomFeed Gan - LaRepubliquedesPyrenees.fr (#5).\n"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        "Duplicate article \u201cLa f\u00eate de la St-Barth\u00e9l\u00e9my \u00e0 Gan ce week-end : le programme\u201d (url: http://www.larepubliquedespyrenees.fr/2014/08/21/la-fete-de-la-st-barthelemy,1206769.php) in feed(s) RssAtomFeed Gan - LaRepubliquedesPyrenees.fr (#5).\n"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        "Duplicate article \u201cAudrey, la nounou des animaux\u201d (url: http://www.larepubliquedespyrenees.fr/2014/08/21/audrey-la-nounou-des-animaux,1206796.php) in feed(s) RssAtomFeed Gan - LaRepubliquedesPyrenees.fr (#5).\n"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        "Duplicate article \u201cTourisme : un \u00e9t\u00e9 mitig\u00e9 pour les sites b\u00e9arnais\u201d (url: http://www.larepubliquedespyrenees.fr/2014/08/18/un-ete-mitige-pour-les-sites-bearnais,1206360.php) in feed(s) RssAtomFeed Gan - LaRepubliquedesPyrenees.fr (#5).\n"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        "Duplicate article \u201cGan : une vraie vie de Robinson\u201d (url: http://www.larepubliquedespyrenees.fr/2014/08/07/une-vraie-vie-de-robinson,1204948.php) in feed(s) RssAtomFeed Gan - LaRepubliquedesPyrenees.fr (#5).\n"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        "Duplicate article \u201cGan : le bel anniversaire de Jhonny, 5 ans, Bolivien\u201d (url: http://www.larepubliquedespyrenees.fr/2014/07/31/le-bel-anniversaire-de-jhonny-5-ans-bolivien,1204177.php) in feed(s) RssAtomFeed Gan - LaRepubliquedesPyrenees.fr (#5).\n"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        "Duplicate article \u201cGan : sur le Tour, la copine de Mickey est b\u00e9arnaise\u201d (url: http://www.larepubliquedespyrenees.fr/2014/07/23/sur-le-tour-la-copine-de-mickey-est-bearnaise,1203000.php) in feed(s) RssAtomFeed Gan - LaRepubliquedesPyrenees.fr (#5).\n"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        "Forcing refresh of recently fetched feed RssAtomFeed Arzacq-Arraziguet - LaRepubliquedesPyrenees.fr (#6).\n"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        "Sending message of length 1236 to http://dev.1flow.net/api/6/store/\n"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        "Refreshing RSS feed RssAtomFeed Arzacq-Arraziguet - LaRepubliquedesPyrenees.fr (#6)\u2026\n"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        "Duplicate article \u201cArzacq : une Zumb'arena samedi\u201d (url: http://www.larepubliquedespyrenees.fr/2014/10/22/zumb-arena-samedi,1216172.php) in feed(s) RssAtomFeed Arzacq-Arraziguet - LaRepubliquedesPyrenees.fr (#6).\n"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        "Duplicate article \u201cEt vous, vous faites quoi ce week-end ? Notre top 10 des sorties\u201d (url: http://www.larepubliquedespyrenees.fr/2014/10/17/et-vous-vous-faites-quoi-ce-week-end-notre-top-10-des-sorties,1215660.php) in feed(s) RssAtomFeed Arzacq-Arraziguet - LaRepubliquedesPyrenees.fr (#6).\n"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        "Duplicate article \u201cAna\u00efs et Blankass vont enflammer les ar\u00e8nes d'Arzacq\u201d (url: http://www.larepubliquedespyrenees.fr/2014/10/14/anais-et-blankass-vont-enflammer-les-arenes-samedi,1215180.php) in feed(s) RssAtomFeed Arzacq-Arraziguet - LaRepubliquedesPyrenees.fr (#6).\n"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        "Duplicate article \u201cArzacq : la zone \u00e9conomique \"Abiopole\" est ouverte\u201d (url: http://www.larepubliquedespyrenees.fr/2014/10/04/un-pole-plein-de-projets,1213712.php) in feed(s) RssAtomFeed Arzacq-Arraziguet - LaRepubliquedesPyrenees.fr (#6).\n"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        "Duplicate article \u201cArzacq-Arraziguet : la tradition du march\u00e9 perp\u00e9tu\u00e9e\u201d (url: http://www.larepubliquedespyrenees.fr/2014/09/27/la-tradition-du-marche-perpetuee,1212836.php) in feed(s) RssAtomFeed Arzacq-Arraziguet - LaRepubliquedesPyrenees.fr (#6).\n"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        "Duplicate article \u201cMazerolles accueillera des handicap\u00e9s vieillissants\u201d (url: http://www.larepubliquedespyrenees.fr/2014/09/24/mazerolles-accueillera-des-handicapes-vieillissants,1212189.php) in feed(s) RssAtomFeed Arzacq-Arraziguet - LaRepubliquedesPyrenees.fr (#6).\n"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        "Duplicate article \u201cArzacq : l'op\u00e9ra descend dans l'ar\u00e8ne\u201d (url: http://www.larepubliquedespyrenees.fr/2014/09/23/l-opera-descend-dans-l-arene,1212011.php) in feed(s) RssAtomFeed Arzacq-Arraziguet - LaRepubliquedesPyrenees.fr (#6).\n"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        "Duplicate article \u201cEt vous, vous faites quoi ce week-end ? Notre top 5 des sorties\u201d (url: http://www.larepubliquedespyrenees.fr/2014/09/12/et-vous-vous-faites-quoi-ce-week-end-notre-top-5-des-sorties,1209900.php) in feed(s) RssAtomFeed Arzacq-Arraziguet - LaRepubliquedesPyrenees.fr (#6).\n"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        "Duplicate article \u201cUne journ\u00e9e pour faire du sport en famille\u201d (url: http://www.larepubliquedespyrenees.fr/2014/09/12/une-journee-nelson-paillou-pour-faire-du-sport-en-famille,1209843.php) in feed(s) RssAtomFeed Arzacq-Arraziguet - LaRepubliquedesPyrenees.fr (#6).\n"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        "Duplicate article \u201cArzacq : une structure pour les jeunes\u201d (url: http://www.larepubliquedespyrenees.fr/2014/09/03/une-structure-pour-les-jeunes,1208414.php) in feed(s) RssAtomFeed Arzacq-Arraziguet - LaRepubliquedesPyrenees.fr (#6).\n"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        "Duplicate article \u201cArzacq : vent de folie sur le B\u00e9arn\u201d (url: http://www.larepubliquedespyrenees.fr/2014/09/02/vent-de-folie-sur-le-bearn,1208281.php) in feed(s) RssAtomFeed Arzacq-Arraziguet - LaRepubliquedesPyrenees.fr (#6).\n"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        "Duplicate article \u201cEt vous, vous faites quoi ce week-end ? Notre top 5 des sorties\u201d (url: http://www.larepubliquedespyrenees.fr/2014/08/29/et-vous-vous-faites-quoi-ce-week-end-notre-top-5-des-sorties,1208000.php) in feed(s) RssAtomFeed Arzacq-Arraziguet - LaRepubliquedesPyrenees.fr (#6).\n"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        "Forcing refresh of recently fetched feed RssAtomFeed Bedous - LaRepubliquedesPyrenees.fr (#3).\n"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        "Sending message of length 1224 to http://dev.1flow.net/api/6/store/\n"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        "Refreshing RSS feed RssAtomFeed Bedous - LaRepubliquedesPyrenees.fr (#3)\u2026\n"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        "Duplicate article \u201cVautours : l'acte d'un \u00e9leveur \"\u00e9coeur\u00e9\"\u201d (url: http://www.larepubliquedespyrenees.fr/2014/10/15/vautours-l-acte-d-un-eleveur-ecoeure,1215257.php) in feed(s) RssAtomFeed Bedous - LaRepubliquedesPyrenees.fr (#3).\n"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        "Duplicate article \u201cOloron-Bedous : des tags anti-train sur des panneaux de chantier\u201d (url: http://www.larepubliquedespyrenees.fr/2014/10/01/oloron-bedous-des-tags-anti-train-sur-des-panneaux-de-chantier,1213351.php) in feed(s) RssAtomFeed Bedous - LaRepubliquedesPyrenees.fr (#3).\n"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        "Duplicate article \u201cSerres-Castet : \"Les Paum\u00e9 du d\u00e9sert\", un \u00e9quipage m\u00e8re-fille pour Le Troph\u00e9e Roses des Sables\u201d (url: http://www.larepubliquedespyrenees.fr/2014/10/01/les-paume-du-desert-un-equipage-mere-fille,1213277.php) in feed(s) RssAtomFeed Bedous - LaRepubliquedesPyrenees.fr (#3).\n"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        "Duplicate article \u201cLa g\u00e9ologie en lumi\u00e8re pour la f\u00eate de la science \u00e0 Bedous\u201d (url: http://www.larepubliquedespyrenees.fr/2014/10/01/la-geologie-en-lumiere-pour-la-fete-de-la-science,1213251.php) in feed(s) RssAtomFeed Bedous - LaRepubliquedesPyrenees.fr (#3).\n"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        "Duplicate article \u201cEt vous, vous faites quoi ce week-end ? Notre top 5 des sorties\u201d (url: http://www.larepubliquedespyrenees.fr/2014/09/25/et-vous-vous-faites-quoi-ce-week-end-notre-top-5-des-sorties,1212490.php) in feed(s) RssAtomFeed Bedous - LaRepubliquedesPyrenees.fr (#3).\n"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        "Duplicate article \u201cVall\u00e9e d'aspe : les \u00e9lus soutiennent le dossier de Bedous\u201d (url: http://www.larepubliquedespyrenees.fr/2014/10/01/les-elus-soutiennent-le-dossier-de-bedous,1213280.php) in feed(s) RssAtomFeed Bedous - LaRepubliquedesPyrenees.fr (#3).\n"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        "Duplicate article \u201cBedous f\u00eate la Saint-Michel\u201d (url: http://www.larepubliquedespyrenees.fr/2014/09/26/bedous-fete-la-saint-michel,1212578.php) in feed(s) RssAtomFeed Bedous - LaRepubliquedesPyrenees.fr (#3).\n"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        "Duplicate article \u201cUne station \"sports nature\" en projet dans la vall\u00e9e d'Aspe\u201d (url: http://www.larepubliquedespyrenees.fr/2014/09/19/une-station-sports-nature-en-projet-dans-la-vallee,1211472.php) in feed(s) RssAtomFeed Bedous - LaRepubliquedesPyrenees.fr (#3).\n"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        "Duplicate article \u201cTrain Oloron-Bedous : le chantier sera lanc\u00e9 \u00e0 Lurbe-Saint-Christau\u201d (url: http://www.larepubliquedespyrenees.fr/2014/09/17/train-oloron-bedous-le-chantier-sera-lance-a-lurbe-saint-christau,1211107.php) in feed(s) RssAtomFeed Bedous - LaRepubliquedesPyrenees.fr (#3).\n"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        "Duplicate article \u201cLaguinge-Restoue : la victime a bien \u00e9t\u00e9 tabass\u00e9e dans la grange des Dronde\u201d (url: http://www.larepubliquedespyrenees.fr/2014/09/10/des-coups-ont-effectivement-ete-portes,1209462.php) in feed(s) RssAtomFeed Bedous - LaRepubliquedesPyrenees.fr (#3).\n"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        "Duplicate article \u201cBedous-Sainte-Engr\u00e2ce : Louis Dronde et deux personnes en garde \u00e0 vue\u201d (url: http://www.larepubliquedespyrenees.fr/2014/09/08/bedous-sainte-engrace-louis-dronde-et-deux-personnes-en-garde-a-vue,1209271.php) in feed(s) RssAtomFeed Bedous - LaRepubliquedesPyrenees.fr (#3).\n"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        "Duplicate article \u201cLe train Oloron-Bedous ne fait pas l'unanimit\u00e9 chez les \u00e9lus\u201d (url: http://www.larepubliquedespyrenees.fr/2014/08/30/oloron-bedous-ne-fait-pas-l-unanimite-chez-les-elus,1208064.php) in feed(s) RssAtomFeed Bedous - LaRepubliquedesPyrenees.fr (#3).\n"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        "Forcing refresh of recently fetched feed RssAtomFeed Bordes - LaRepubliquedesPyrenees.fr (#4).\n"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        "Sending message of length 1224 to http://dev.1flow.net/api/6/store/\n"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        "Refreshing RSS feed RssAtomFeed Bordes - LaRepubliquedesPyrenees.fr (#4)\u2026\n"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        "Duplicate article \u201cDixi\u00e8me attaque contre le radar de Bordes\u201d (url: http://www.larepubliquedespyrenees.fr/2014/10/20/dixieme-attaque-contre-le-radar-de-bordes,1215945.php) in feed(s) RssAtomFeed Bordes - LaRepubliquedesPyrenees.fr (#4).\n"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        "Duplicate article \u201cBordes : la situation s'est encore tendue chez Turbomeca\u201d (url: http://www.larepubliquedespyrenees.fr/2014/10/15/la-situation-s-est-encore-tendue-chez-turbomeca,1215245.php) in feed(s) RssAtomFeed Bordes - LaRepubliquedesPyrenees.fr (#4).\n"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        "Duplicate article \u201cTurbomeca : les salari\u00e9s sont encore mobilis\u00e9s\u201d (url: http://www.larepubliquedespyrenees.fr/2014/10/08/turbomeca-les-salaries-sont-encore-mobilises,1214200.php) in feed(s) RssAtomFeed Bordes - LaRepubliquedesPyrenees.fr (#4).\n"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        "Duplicate article \u201cChez Turbomeca, le plan \"agilit\u00e9\" fait d\u00e9brayer les salari\u00e9s\u201d (url: http://www.larepubliquedespyrenees.fr/2014/09/25/chez-turbo-le-plan-agilite-fait-debrayer-les-salaries,1212414.php) in feed(s) RssAtomFeed Bordes - LaRepubliquedesPyrenees.fr (#4).\n"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        "Duplicate article \u201cBordes : la remise en route du courant fait griller les appareils \u00e9lectriques\u201d (url: http://www.larepubliquedespyrenees.fr/2014/09/09/bordes-la-remise-en-route-du-courant-fait-griller-les-appareils-electriques,1209316.php) in feed(s) RssAtomFeed Bordes - LaRepubliquedesPyrenees.fr (#4).\n"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        "Duplicate article \u201cLe petit train, un moteur pour le tourisme \u00e0 Pau\u201d (url: http://www.larepubliquedespyrenees.fr/2014/08/20/le-petit-train-un-moteur-pour-le-tourisme-en-ville,1206633.php) in feed(s) RssAtomFeed Bordes - LaRepubliquedesPyrenees.fr (#4).\n"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        "Duplicate article \u201cEt vous, vous faites quoi ce week-end ? Notre top 5 des sorties\u201d (url: http://www.larepubliquedespyrenees.fr/2014/07/04/et-vous-vous-faites-quoi-ce-week-end-notre-top-5-des-sorties,1200611.php) in feed(s) RssAtomFeed Bordes - LaRepubliquedesPyrenees.fr (#4).\n"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        "Duplicate article \u201cBordes : Pyr\u00e8ne festival entre en piste\u201d (url: http://www.larepubliquedespyrenees.fr/2014/06/28/pyrene-festival-entre-en-piste,1199713.php) in feed(s) RssAtomFeed Bordes - LaRepubliquedesPyrenees.fr (#4).\n"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        "Duplicate article \u201cBordes : le FC La Rib\u00e8re f\u00eate ses 20 ans\u201d (url: http://www.larepubliquedespyrenees.fr/2014/06/06/le-fc-la-ribere-fete-ses-20-ans,1196930.php) in feed(s) RssAtomFeed Bordes - LaRepubliquedesPyrenees.fr (#4).\n"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        "Duplicate article \u201cPyr\u00e8ne Festival \u00e0 Bordes : F\u00e9f\u00e9 et Ky Mani Marley en t\u00eate d'affiche\u201d (url: http://www.larepubliquedespyrenees.fr/2014/06/03/pyrene-festival-a-bordes-fefe-et-ky-mani-marley-en-tete-d-affiche,1196576.php) in feed(s) RssAtomFeed Bordes - LaRepubliquedesPyrenees.fr (#4).\n"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        "Duplicate article \u201cBient\u00f4t une \"usine du futur\" \u00e0 Bordes\u201d (url: http://www.larepubliquedespyrenees.fr/2014/05/19/bientot-une-usine-du-futur-a-bordes,1194424.php) in feed(s) RssAtomFeed Bordes - LaRepubliquedesPyrenees.fr (#4).\n"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        "Duplicate article \u201cBordes : les riverains exc\u00e9d\u00e9s par la circulation sous leurs fen\u00eatres\u201d (url: http://www.larepubliquedespyrenees.fr/2014/05/17/les-panneaux-ont-ils-un-sens,1194075.php) in feed(s) RssAtomFeed Bordes - LaRepubliquedesPyrenees.fr (#4).\n"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        "Forcing refresh of recently fetched feed RssAtomFeed Garlin, les pyr\u00e9n\u00e9es (#2).\n"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        "Sending message of length 1216 to http://dev.1flow.net/api/6/store/\n"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        "Refreshing RSS feed RssAtomFeed Garlin, les pyr\u00e9n\u00e9es (#2)\u2026\n"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        "Duplicate article \u201cGarlin : le p\u00f4le tertiaire sort de terre\u201d (url: http://www.larepubliquedespyrenees.fr/2014/10/24/le-pole-tertiaire-sort-de-terre,1216583.php) in feed(s) RssAtomFeed Garlin, les pyr\u00e9n\u00e9es (#2).\n"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        "Duplicate article \u201cGarlin : apprendre ou se remettre \u00e0 l'occitan\u201d (url: http://www.larepubliquedespyrenees.fr/2014/10/08/apprendre-ou-se-remettre-a-l-occitan,1214285.php) in feed(s) RssAtomFeed Garlin, les pyr\u00e9n\u00e9es (#2).\n"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        "Duplicate article \u201cMadiran : la foul\u00e9e revient le 12 octobre\u201d (url: http://www.larepubliquedespyrenees.fr/2014/10/03/la-foulee-revient-le-12-octobre,1213588.php) in feed(s) RssAtomFeed Garlin, les pyr\u00e9n\u00e9es (#2).\n"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        "Duplicate article \u201cGarlin : le m\u00e9decin part \u00e0 la retraite, sans successeur\u201d (url: http://www.larepubliquedespyrenees.fr/2014/09/29/medecins-ruraux-sans-successeurs,1212998.php) in feed(s) RssAtomFeed Garlin, les pyr\u00e9n\u00e9es (#2).\n"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        "Duplicate article \u201cFl\u00e2neries de Mascara\u00e0s-Haron : clap de fin samedi\u201d (url: http://www.larepubliquedespyrenees.fr/2014/09/24/flaneries-clap-de-fin-samedi,1212217.php) in feed(s) RssAtomFeed Garlin, les pyr\u00e9n\u00e9es (#2).\n"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        "Duplicate article \u201cGarlin : la premi\u00e8re soir\u00e9e coup de coeur de la saison\u201d (url: http://www.larepubliquedespyrenees.fr/2014/09/22/dimanche-prochain-la-premiere-soiree-coup-de-coeur-de-la-saison,1211940.php) in feed(s) RssAtomFeed Garlin, les pyr\u00e9n\u00e9es (#2).\n"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        "Duplicate article \u201cGarlin : un motard retrouv\u00e9 mort\u201d (url: http://www.larepubliquedespyrenees.fr/2014/09/22/,1211912.php) in feed(s) RssAtomFeed Garlin, les pyr\u00e9n\u00e9es (#2).\n"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        "Duplicate article \u201cGarlin : pleins feux sur les vieux outils\u201d (url: http://www.larepubliquedespyrenees.fr/2014/09/16/pleins-feux-sur-les-vieux-outils,1210866.php) in feed(s) RssAtomFeed Garlin, les pyr\u00e9n\u00e9es (#2).\n"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        "Duplicate article \u201cEt vous, vous faites quoi ce week-end ? Notre top 5 des sorties\u201d (url: http://www.larepubliquedespyrenees.fr/2014/09/12/et-vous-vous-faites-quoi-ce-week-end-notre-top-5-des-sorties,1209900.php) in feed(s) RssAtomFeed Garlin, les pyr\u00e9n\u00e9es (#2).\n"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        "Duplicate article \u201cUne journ\u00e9e pour faire du sport en famille\u201d (url: http://www.larepubliquedespyrenees.fr/2014/09/12/une-journee-nelson-paillou-pour-faire-du-sport-en-famille,1209843.php) in feed(s) RssAtomFeed Garlin, les pyr\u00e9n\u00e9es (#2).\n"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        "Duplicate article \u201cGarlin  : le sport pour tous dimanche\u201d (url: http://www.larepubliquedespyrenees.fr/2014/09/09/le-sport-pour-tous-dimanche,1209299.php) in feed(s) RssAtomFeed Garlin, les pyr\u00e9n\u00e9es (#2).\n"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        "Duplicate article \u201cGarlin : rock et salsa aux ar\u00e8nes samedi\u201d (url: http://www.larepubliquedespyrenees.fr/2014/08/29/garlin-rock-et-salsa-aux-arenes-samedi,1208004.php) in feed(s) RssAtomFeed Garlin, les pyr\u00e9n\u00e9es (#2).\n"
       ]
      }
     ],
     "prompt_number": 4
    },
    {
     "cell_type": "code",
     "collapsed": false,
     "input": [],
     "language": "python",
     "metadata": {},
     "outputs": [],
     "prompt_number": 3
    },
    {
     "cell_type": "code",
     "collapsed": false,
     "input": [],
     "language": "python",
     "metadata": {},
     "outputs": []
    }
   ],
   "metadata": {}
  }
 ]
}